5mal Talwe Ku päwal
Kohto Mehhed ollid koos.
Auaste Wallast Jürri Truus tulli Kohtuse sellepärrast et rootsi külla Ado Jürri aed on maas oln ja sead wonkne Jürri rukki kuhhila ärra sönud Ado Jürri ütles et wonkne Jürri ommad sead ärra sönud ja (Ado) warkre Jürri ütles et Ado sead on ärra sönud ja tunnistusse mehhi ei olle kummagil
